不要送中檢測 全民杯葛行動

不要送中檢測 全民杯葛行動

參與政府的全民檢測人數，將成為對港共政權是否信任嘅公投反映。

請大家全力杯葛！

不用再說了，反正我就不信。

粗略推測最終應該只有60-100萬人參與！

歡迎大家留言，估吓會有多人做測試。

請用以#三不 分享給朋友

#不要送中檢測
#不要DNA送中
#不要監控碼

推

push

趙柱幫發起三不行動杯葛檢測

沙田區民主派區議員趙柱幫則喺fb發起「#三不」行動，杯葛「送中檢測」，呼籲網民使用「#不要送中檢測#不要DNA送中#不要監控碼」呢3個tag。趙柱幫又話「不用再說了，反正我就不信」，認為「參與政府的全民檢測人數，將成為對港共政權是否信任嘅公投」，叫大家留言估吓最終有幾多人會做測試。